某校長：因為有咁多無知嘅學生香港真係好可憐

（借acc代post）

李求恩紀念中學校長（賴炳華）
非常紅底，開學到而家不斷打壓學生

本年度有兩個學生會候選內閣，其中一個內閣有兩位為學校關注組成員，校長早前於早會介紹，對另一個候選內閣係咁讚，但到了有關注組成員嘅候選內閣時，當住全校面挑剔和針對。到班房宣傳的時候都一直針鋒相對，問有關注組成員的候選內閣時，問佢地話會幫學生做佢哋想做嘅嘢，咁係咪即係代表學生唔想返學，唔想着校服，係咪都會幫佢哋做。

加上某日早會，校長於全校前講示威者不是，雖然冇講立場，但在整個分享當中，只係不斷講示威者不是，完全沒有多角度為學生分析，只講示威者破壞，同埋話嗌口號嘅時候目無表情，其做法不過係人云亦云和羊群心理，指責示威者根本不知自己為什麼要示威，還批評消防員，為何沒有阻止示威者和評論示威者毫不緊張認真，從容不迫地換衫然後傾去邊度食嘢。

到了當天第一個小息，大部份高中同學到操場，唱願榮光歸香港以及嗌口號（光復香港時代革命，香港人加油）老師沒有阻止只從旁觀望，然後校長見到我地嘅行為，馬上黑面。高中同學在第一個小息鐘便返回課室，但在第二個小息鐘響時，馬上叫全部高中同學到禮堂舉行特別周會，內容重點如下
1.叫我地要互相尊重唔同意見嘅同學 （想講佢早會講啲嘢都好唔尊重我哋另外一邊嘅立場）
2.我哋咁樣做會傷左其他同學嘅心（校長你都好傷我哋心）
3.唔好係學校講政治，唔好將政治帶入校園裏面，分化同學 （朝頭早講嘅嘢咪已經帶入左囉）
佢叫發聲嘅同學要顧及其他同學
即係叫我地收聲。

然而我哋學校係有升旗
老師同我地講話要尊重場合
喺校長分享嘅時間，佢話佢係中國人，但係整個分享入面佢完全冇用過廣東話或者普通話分享
一直用英文講嘢，唔通你又有尊重場合？

另外 係10月4號（教師發展日唔需要返學）同學A 11點時俾校長勒令半個小時內回校
但返到學校後比校務處嘅職員通知同學A校長要去食飯同埋開會
該同學等左7小時先見到校長 喺等候校長嘅期間不斷接見老師同埋社工加上要寫個案紙
（老師講既內容包括要同學A應承老師以後唔好再參與社會運動 並同學生問值唔值得為咗場運動而冇咗個阿媽）直至見校長 ，一開始校長要該同學望住阿媽 但因為同學佢心情唔好所以冇望到
但校長竟然挑釁該同學話你係咪心虛啊點解唔肯望你呀嗎？
然後校長不斷問同學A反送中字眼嘅問題 例如義士嘅定義係咩 雙普選係咩
仲有D侮辱性嘅說話e.g.香港好可憐 因為有咁多好似同學A呢D無知嘅學生
仲叫同學讀多啲書
到最後就話唔想再同佢講野 就叫番佢出去
校長仲同佢屋企人講 以安全為理由要禁足同學A 直至星期二（8號）
仲要介紹內地嘅學校比該同學嘅媽咪 並講同學身在福中不知 仲話夠膽就唔好飲東江水 做得到就係英雄做唔到就係狗熊

據聞之前校長有同其他同學講 唔好睇咁多報紙 見識少就要睇多啲書

E

屌你老母上海仔

「唔好睇咁多報紙 見識少就要睇多啲書」呢句真係

推爆佢 仆街校長

為人師表喎🤷🏽‍♂️

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我都係李求恩嘅學生，賴炳華話示威者唔比消防車入，但明明2百萬人都可以分條紅海比巴士行，分明抹黑手足

呢啲校長點解唔去食屎

校友識做啦
唔好比佢係咁打壓師弟師妹

校友幫推

藍字好難睇.. 推

其實學生黑警都唔驚洗撚驚學校咩反9佢啦

唔意外
呢位校長已經多次因為唔同事件見報
迫害老師 威嚇學生
校董會都仲繼續用佢證明係辦學團體本身都有問題

幫推 咁冇文化都做到校長

Push

同我推上熱門 幫佢個校長室維修

係咪公報私仇呢？！

呢個校長一直而來都做啲on9野 又打老師 又無故解僱體育老師

D廢老真係好鍾意講東江水 呢D垃圾論點最好駁返佢啦 次次都講

推

呢條仆街幾時死
玩大啲 師弟師妹我支持你地

都估到佢冇咁好死，我問啲師弟妹校長有冇恰佢地，雖然佢地話冇，但我唔太信，當年我讀嗰陣呢個所謂校長已經好似林鄭咁不斷打壓佢唔鍾意既老師，整係識刷校董鞋（其中一位校董係佢中學時期既英文老師），仲有睇唔起成績差既同學，迫到老師抑鬱壓力爆煲，背後做好多手段令校董都唔鍾意唔順佢意既老師，好多畢左業既同學都知

仲有前幾年佢為左迫左一直受學生愛戴既訓導老師將莫須有罪名加係人地身上，仲要開學前幾日先同人地講，但佢已經一早請左人頂果個訓導老師個位，根本係想令個老師搵唔切工，件事上曬新聞

仲有佢曾經因爲襲擊助教定唔記得老師而上新聞

大家覺得點解佢咁多年都冇事？因為佢背後有一班同共產黨咁既人撐住佢，間學校同中共一模一樣！

推到畀記者知

屌你老母上海仔
呢條仆街幾撚時死？
我仲讀緊個陣已經覺得佢假仁假義 成日扮撚曬幫啲學生咁

一直話要尊重其他人 反而自己就都唔尊重其他人
垃圾校長

再推

仲有佢住學校6樓，佢自稱因爲佢住新界校董體諒佢住得遠，所以俾佢住係嗰度，當時好多老師比佢住得更遠憑咩佢可以住學校？

嗰陣聽人講6樓年年暑假都裝修

垃圾校長幾時死

一啲都唔似為人師表

推 1/10

推上報

當年雨傘革命 全校都話唔去升旗禮 條撚樣就要我地落去開一個特別早會 係個台上面講經 講到自己好似好中立咁 事實上不斷咁串啲示威者
佢仲做過好多濕鳩野 逼到啲老師有情緒病

推！

可以叫上海仔食屎 垃圾

求恩mon post教畜將全面進場
話你呀 mon實啲啦 死教畜

Band 5 學校 band 5 校長

唔好唔記得你都係個垃圾，係朱石麟啲學生全部都唔鍾意你你先黎呢間學校，賴炳華係靠奶校董鞋底先留到今時今日，係有學生自殺出事故嗰陣係完全冇理過老師既心情，send email去叫人地整好啲壁報板

睇下班校董攬唔攬到你過世！

同區
幫手推！

你係時候再上報啦

請問校長住學校係許唔許可既？

恰我啲師弟師妹

我呢啲廢青最得閒推post

推到畀記者睇到!
佢最L驚記者傳媒!!

我啲師弟師妹比你優秀千倍萬倍

推 2/10

最撚記得條撚樣搞對話會搞撚到同林奠一樣，十個學生左右，揾20幾隻教畜圍我哋，咩濕鳩張副都嚟晒

點解上海仔仲可以做落去 痴撚線
佢勁多花邊新聞啦已經

有好多師弟妹畀佢打壓緊 幫手推爆佢

爛仔學校都夠膽打壓

舊生，亦都住附近。佢升旗果時用英文講自己係中國人果下真係笑死我。

見啲法國佬真係做到唔飲東江水
佢地只會買evian飲

我都係舊生，2014 grad, 呢間學校好有問題，由上至下都好有問題，要重整一下

賴炳華好似有好多黑料,請有佢黑料的人爆佢大獲

垃圾學校

舊生幫推

哩個校長真係好撚仆街 成日打壓學生 學校出事佢就最開心
利申 已畢業

雨傘運動有畢業生被拘捕 個仆街校長唔單止唔幫個學生 仲要踩多兩腳
夾埋學校高層一齊去帶頭欺凌學生 經常性侮辱學生同佢地屋企人
逼走佢睇唔順眼嘅老師同學生 上曬新聞都唔驚 係學校控制學生嘅言論自由 特別錫一啲有背景嘅學生
帶埋個老婆一齊住喺學校 年年裝修 又話自己嘅電表同水錶係分開計 係唔係就真係自己知啦

條友成個上海仔咁

垃圾上海狗 搵日爆佢老母

叫人唔好睇咁多報紙？取消左中文科剪報呀笨！

條私怨撚

其實驚乜春?
你當佢面屌佢老母佢都踢唔到你出校

香港人要反抗啦
校長冇槍㗎

人多既話全部人一齊屌佢老母
你唔交功課記十幾廿個大過
考dse夠分入大學佢都吹你唔脹
唔撚信佢留班留百幾條友

呢件野真係幾時死

睇你做校長做到幾垃圾，無論畢左業定在校生都唔倨你，仆街死啦去

學校無問題 問題都係依件垃圾校長

光復佢啦屌

賴仔 我屌你老母

垃圾

呢個校長好仆街 洗唔洗去聲援佢？

聽講餅華下年應該退休了

條狗哩都係咁撚偽善
ps.隔離有三個油站

校長根本就係土皇帝

推推

圍屌上海仔

妖 佢不嬲出名紅到入骨 大家諗返早幾年升旗禮 俾班高form投票升唔升旗

我唔撚想認自己係求記人
有啲咁嘅垃圾校長而羞恥

垃圾賴炳華

絕對唔係
利申：校友 某屆學生會
咁pk嘅嘢佢絕對做得出

垃圾上海仔 收聲啦

垃圾賴柄華，搞到咁多老師辭職又奶共奶成咁

垃圾校長 其實最離地最無知就係佢

Pish

Pish again, pish 到傳媒睇到

賴炳華條柒頭之前番教會被教會踢走埋
點呀 依家邊間教會收留你呀

校董會係咪好似你咗講仲支持你？
以前捧你上嚟做校長個d大部份都屌柒你呀

講真 你份人勢利就個個都知 為咗上位做校長
番教會都要做幾姓家奴

教畜？

發夢見到有人送左個原配同個仔去澳洲，自己留晌香港，然後晌教員室搞婚外情，激到個原配生cancer，客死異鄉，有人連喪禮都唔去，同個第三者繼續卿卿我我，過多幾年仲再婚，個仔憎到個老豆死，但個老豆仲毫不知恥，竟然帶埋個新老婆入學校住，霸兩個車位。個新老婆晌屯門教英文，唔知佢啲同事知唔知佢搶人老公仲激死埋人地個原配呢。

有人聲稱自己係基督徒，滿口仁義道德，事實只係一個拋妻棄子嘅淫棍一條。

呢個夢真係好發人深省

被你炒嘅老師揸住你嘅黑材料春袋
最好醒醒定定啦, 老闆

Yes,有好多新港人咩都唔知，見你街站傳單人鏈通通唔理就咁行過。

佢可以返祖國教書

死啦有藍字白字個part我見到啲字浮浮地，好似3D咁。
係咪食煙後遺症

學生有問題
為人師表責無旁貸

舊生蘇偉漢係黑警
順便幫推

支那豬校長就真係可憐啦

呢條撚樣 人型肥豬

好多部冷氣添 仲有佢老婆成日同佢喺樓上住

點撚樣啊上海仔？早會講日軍侵華日本人強姦香港女仔好撚慘，不停咁強調強姦⋯⋯紅到忽視受害人嘅自尊。
我屌，你

唔只1個，我印象中有最少4個

幫我下我啲師弟師妹啦

我之前以為呢間學校已經得新移民冇救㗎啦，點知仲有清泉

我知你地係學校對住佢好辛苦，我幫唔到啲咩手，但我識推post